## Теоретический вопрос

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

ОТВЕТ

Потому, что есть ряд недоработок с этими событиями для input. Например тот текст, который мы не желали бы видеть внутри нашей формы и защитились от него при обычном нажатие на клавиатуре с помощью скрипта, но мы не можем в то же время защитится от вставки мышью этого же нежелаемого текста.  
